原來單身對男人有好處

男人單身洗少左，女人單身洗多左。
唔怪之得啲女死都要搵條仔啦

男人四十vs女人四十

死gay老

冇女真係唔洗點洗錢
慳返一大筆又可以去旅行/買自己心頭好